月入16k算唔算係中產?

香港人月入中位數係15k
個人認為:

窮人=月入8~15k
中產=月入16~49k
富人=月入50k or above

月入16k買到咩樓

買唔到樓都係窮

窮人露宿者=月入8~15k
中產窮人=月入16~49k
富人小康=月入50k or above

生物=月入8~15k
人類=月入16~49k
小康=月入50k~70k
中產=月入70k~100k

月入8-15k 非連登仔
月入16-49k 非連登仔
月入50-90k 非連登仔
月入90k it above 連登仔

Or above

睇下有冇多少父幹

16k算係富豪了

赤貧=月入8~15k
貧窮=月入16~49k
小康=月入50k or above

16k算中產真係笑撚死人

61k就有可能

呢個中肯
利申 窮人中游

曾俊華話自己係中產
你話呢

唔係好明咩係it above

中啊